OU Nursing 足夠笑9你地所謂八大

在座各位 都係垃圾

都係
OU Nursing世界第一
記得唔好apply HKU CU Poly既Degree或者Marster呀

Nursing又好似真係>hku

ou算係u？？？？？？

我讀港大醫學院

既nursing...

你自己都打咗u 字出嚟啦

唔講nursing
都屌打你地八大所有社科 商科啦

屌 鯨魚都係魚啦

Ou大把學生唔會叫自己大學生
唔似恆管

人工真係好撚高
最近識咗個女仔就係OU nursing
一諗起佢人工係我三倍就好自卑

Agger

ou

收分: ou nursing>>>>>cu engine
cu engine仔連開大仔都不如

Poly 三寶又點睇